有無巴打係JD sports買過野？

我落完order後係咁比佢自動cancel and refund. 仲要比paypal食埋匯率錢！

但明明網站寫有貨，個customer service都話有貨，應該唔關貨存問題。比錢時用香港信用卡次次都出error，要用paypal先比到錢。

有無同路人？

paypal食埋匯冇計ga wor

Paypal都幾多陷阱, 未用過好易中佢個匯率伏